［入黎匯報］黎明行動：中間派/淺黃觀感報告

而家出一百幾十個果啲十9藍絲，大家就驚輸民意,士氣大跌

唔該搵人𢑥報下被動罷工&被迫home Office 嘅政治冷感人士點睇

今日返工特登同啲客傾多啲計，我先：

客仔A： 條腰今個星期無痛過好開心丫 西灣河個細路好可憐
（home office 唔駛坐公司張十9櫈,早排親口講過而家社會好亂我邊一邊都唔想撐）

客仔B: police半夜巡黎巡去，嘈到我訓唔到
（比狗嘈到失眠然後頭痛）

客仔C:返工返左好耐不過好彩放工唔塞

二樓係一個索引，有𢑥報大家可以覆呢度

咁新黎嘅讀者會易啲搵返啲報告 唔駛比啲推遮住

我周圍啲朋友都好開心喎
Home office 4 日

做地盤又開心 成功抵達地盤
但其他工友返唔到 開始唔到啲工程
坐成日照出糧

共藍沒變，不過扯左啲不問世事撚入戰圈
係有啲微言

淺黃呀媽無咩意見，可能聽我講得多掛

唔洗返工果D 更加冇意見

黃既挨聲歎氣今日又唔知點放工
不過大家都係KEEP住黃
知道問題係政府
我地多黃既係公司講得多中立既宜家都唔多再講黃既不是

你講果啲都係藍尸黎喎

嘈黎嘈去都係果幾句
和應果啲都係藍尸

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0